有乜嘢電影嘅評價係兩極化？

the tree of life？

閃靈

BVS

喜馬拉亞星

超級英雄電影

BvS

仲有cloud atlas
當年啲影評一係評最好，一係評最差

bvs

dunkirk

Arrival算唔算
利申:唔識欣賞

zack所有戲

見到標題
第一個就諗到zack

zack snyder 好多戲都好兩極
不過bvs同埋jl係戲院做嗰陣都cut到飛起
其實冇cut嘅version其實都ok嘅

祖孽

三五成群

賭城風雲3

Last jedi
冇人夠佢兩極掛?

Blade runner

神探

JL中途退出俾人接手 我覺得罪不在佢
BVS我個人覺得好好睇

The room

the room

Star Wars: The Last Jedi

django unchained

好睇

once upon a time in Hollywood

所有QT嘅戲

我記得係因為snyder個女突然間自殺
佢先至退出

呢套有人讚過? 兩極wo?唔係一面倒

Gravity

飛鳥俠

完全同意

Venom

第二同第三代spiderman算唔算

富春山居圖

有世界級大導演王晶極力稱讚

王家衛D戲吧...

Lucy

你的名字

The Shape of water

宿怨

好撚鍾意，有沒同好

唔算啦
外國一面好評

逆向誘拐

建國大業

一係勁讚一係狂屌，永冇中間

Kingdom of heave 戲院版vs director cut

Cloverfield